Quinb是反應力／邏輯遊戲，支援最多四人同機遊玩。

內含許多小遊戲，供您與朋友一同競速答題。
答對者得一分；答錯者失去一分。

小遊戲可分為 <b>三類</b>：

‣ <b>邏輯</b>：以直覺、邏輯與反應速度取勝
‣ <b>聲音</b>：仔細聆聽來找出答案
‣ <b>震動</b>：感受裝置震動來搶得先機

每埸比賽含有數個不間斷的小遊戲。
先得七分者獲勝。

與朋友一起遊玩，樂趣加三倍！與各年紀的朋友一起消磨時間，渡過無聊時光。

搶得先機以擊敗您的朋友！

<b>重點特色</b>

★ 超過28款小遊戲
★ 最多四人同機遊玩
★ 完全免費
★ 沒有廣告
★ 多種語言
★ 極簡設計
